林奠柒婆老公都忍唔住叫佢下台

港英間諜，仲唔係搞亂香港